[戰術建議］高空戰術

Set block > 有人清block>高空投石+火魔>走